入黎理性討論下，唔該

其實依家咁既情況係咪應該比服務性行業拎啲強積金黎急先呢？

應該
唔應該

利申：做緊旅遊業就快冇野撈了

依家咁既環境未撚退休己經餓撚死
有錢都洗唔到

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

推